熱那亞龍門佩林：C朗樂於助人，並不自大，他還幫我找過房子

“Ronaldo is not arrogant, he told former Genoa ‘keeper Roberto Stillo on Instagram. “In the summer, when I went to sign for Benfica, which didn’t happen, he helped me find a home.

“He told me I was making a great choice and spoke very highly of me. In the dressing room, he is always there for everyone. He is a true top player.”

利申:未fc

牙朗酒店事件
唔洗fc啦

但唔係我POST酒店都入我數

唔洗fc啦
你po就唔係假新聞

又幫人